iphone 用戶揮手

留個名先

第一次留名

Hi

揮一揮

回家的感覺

yo

睇返一個熟悉的介面有新發展，真係一個開心的時刻

令人感動的一日

LM

第一次揮手

testing

hihi

成功過渡

Hello

用plus 仔邀請碼註冊的

早洩收皮啦

好感動

唔係得ios版

報到先

Testing

留名一身蟻

留名

各位巴絲打好

林祖舜陷家鏟

Lm

我個名

有唔係iphone咩？喔iPad?

#

順到

揮個靚手先

HI

hello

Hii

Here!

👍👍👍

Yo

Good

哦

算幾爽

應該全部iOS

iPhone萬歲

Yeah

Iphone

Username 差d比人注冊哂

廣告係最底好柒呀

好彩同+仔差唔多

test

個個都係

見證新高登0負評post

入國管理局局長 長谷川泰三 留名

第一個回覆奉獻俾呢個post

屌你老母林早洩食屎啦

邀請碼註冊在此

hi

嗚呀有高登上喇

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

留明

好正呀

yo here!

我

但我粒home鍵壞撚左

揮手

感動留名

終於番到黎 可以同大家相處多幾十年了

點俾正評？

HKG+ 無縫接軌

向左推個post

yay 成功轉會

林祖瞬係食屎狗

轉會

揮個手
好撚爽

test下先

這裡真高登
這裡有力量

有無vip買呀

好想有得課金免廣告

Hi 巴打

但係入唔返舊ac 要開個新既用

IOS用戶華麗留名

揮手係唔夠嘅 ，仲要

#fuck

雖然唔慣但已經好好

用住先

相信好快會收集大家既意見去做改善

🙋🏿🙋🏿🙋🏿🙋🏿

新forum第一次留明

留個靚名

屌你早洩everybody say iPhone JJ

諗唔到理由iphone 用家唔過

非常感動

費托留名

揮J

阿寶留名

:

果農留明

見證

第一個留言

ipad

Lmlm

小東 can u see me

🤘🏻

[black] [/black]

高汁post

✊🍆💦

bb留名

手機堂變左iphone 台

An狗

#yup

🙋🏼🙋🏼🙋🏼

第一留名

劉番個明先

正

個介面好正

唔係暫時所有人都係ios 咩

第一次留言

Iphone圍爐🙄🙄

唔係淨係得ios用得咩

💩💩💩

Hi 有冇絲打呀

Hello~

ipad 都歡迎吖

開心仔

成功過檔

好似好撚多人

支持一下先

等買 VIP

好似暫時得iphone 有得用

正呀屌你

暫時真係好爽

Yeah!

😾

Btw 除左iphone 用戶仲有咩用戶

係ipad 用戶

😁😁😁

what's up

HKG+ 88了

拎定張信用卡，準備隨時vip

去舊迎新

😘

全港用iphone上hkg+轉哂

個app屎好快

An用到咩

💁🏻

有邊個唔係

喺PLUS仔到做開CD-ROM

第一次留名

成世都用iPhone

大力揮

再見高登

不如唔係 iphone 既揮手啦

iphone

揮個靚手

愛回家系列

we back

Fuck yeah

正 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

終於註冊到

幾驚以後搭地鐵無野禁

😏😏

Helloooo

留名等睇HKG收皮

Say個hi

收皮啦林早洩

祝林早洩早日收皮

又再一次證明iphone帶領時代革命

正啊屌你

Hello from the other side

Iphone and ipad

正啊喂屌你

From Hkg+

破留名處

5p仆街死lm

共你相識3千天

唔係全部都係iphone 用家咩

應該有部份係 ipad 用家

好似得ios版？

An撚入黎揮手啦

9成時間用手機上 而家成件事好似高登執左 轉新場

In iphone we trust

Hkg+ 過檔

一鍵留名

第一次留名 😎

屌，快啲容合埋an機啦，我地要壯大人數呀

1001？

出面爆左2~3個 1001 post啦

1001

1000